謝振中不代表我

謝振中不代表我

謝金燕代表到我

鵝今夜給你帶路 沙田坳道